[武漢肺炎] 再有太平洋國家失守！

上一個POST

[武漢肺炎] 再有太平洋國家失守！

[武漢肺炎] 相隔5個月，有未受感染國家終失守！

10月28日
馬紹爾群島（太平洋）